零距離科學 大馬好與壞

開始

殺董事

仲有八婆老師

英國首個獲發醫藥用大麻許可證嘅癲癇病人

仍未有足夠證據證明帶埋對癲揀嘅有療效

四星大媽酚會引起妄想

大馬二酚反而好似改善到思覺失調

食煙會生癌
飲酒會肝癌/肝病
大麻.....

88歲仲做緊研究

你想講乜？

身體會分泌大麻素，但係劑量極低

以色列醫生（好似係）唔會開大馬比思覺失調或者曹鬱症病人

順凹氫大馬酚可能會引起妄想